[康城比狗住] 加價照搶！345組客晨早排隊搶19伙日出康城LP6撻訂貨 逼爆售樓廠

將軍澳日出康城第6期（日出康城第VI期）LP6上月錄得19伙取消交易的新盤撻訂，發展商上周加價重推，特意安排復活節假期今日重推19伙單位，由於有不少LP6單位折實價錢平過1000萬元，吸引大批市民排隊搶樓，市場消息指最少逾400客搶購LP6單位。

康城go go go

連燈繼續睇唔起
大把人係搶

康城有價有市，永遠唔夠貨

優質盤係人都想入市啦
LP6好野黎架

Lp6有咩特別😂

非大西北有鐵有商場新樓10M 樓下兩房買少見少

19伙單位入場最平的3座31樓J室，2018年首輪時價單定價為642萬，今次重推價單定價加至722.3萬，加幅12.5%。

加價照搶

遲買仲貴...連登開post 唱淡左幾日都冇用，都係呾多人爭

通常連登反嘅野照買就無錯

多謝你地入黎接火棒

市場表示 寧願等多15分鐘，起碼住得舒舒服服個心情都愉快d

Mtr 未來發展圖，康城起好晒之後會同寶琳 1:1， 而且條線有機會直通添馬站。

未來升幅只會爆炸

住得康城都揸車
工人先搭地鐵
無影響

連燈仔越屌越多人爭 笑撚死我

係咁踩都係抽爆飛

車位咁少 肯定個個渣車啦

4百幾尺 7百幾萬 好抵

點解無白石角站

777講左唔起啦

北港島線

信連登 得生命

一定起北港島，灣仔地都一早預留左
但問題係唔知幾時，而家係大嶼山優先

最近話2021動工 無咗影

過埋立圾會可能2047

韓林兒打晒飛機話19伙撻

撻完每間加20% 再賣發展商又cash out 移民

點解有人咁貴買康城

有錢BNO移民英國住3000呎好過啦

信連燈 唔買

康城比狗住

其實當等10分鐘一班鐵，去到仲要行一大輪/轉shuttle，真係仲算地鐵上蓋咩

shuttle?

3000呎打掃掃到戇鳩
除非係外國都請得起工人
住300呎就夠啦拎個吸塵機轉兩個圈吸完

Sor, 好耐無入過去
只記得以前有幾期係落左鐵仲要轉shuttle
心諗咁撚樣都可以話地鐵上蓋

下 架shuttle 係由將軍澳直接到康城樓下 ，你出地鐵係出左將軍澳站....

咁多人鍾意坐喺馬桶上面沖涼

去非洲住10萬呎好過

住康城唔揸車既話，搭鐵真係on99

幾分鐘叫一大輪

發展商手足加價20%重售又執幾多？

撻訂嗰條友真係好慘

連登推大西北屯天元，咁即係..？

連登反相指標不可不信

韓林兒: 責任不在我方，係啲人傻七加價12.5都去追

有咩咁慘，撻左30萬，省返610萬去英國買house 好過

你岩，省返610萬去英國交增值稅好過
洗下大餅又一日，急不及待好想玩玩了

樓淡唱到出算都阻止唔到升市
你日日唱，人地日日搶，樓價日日升

康城係下一個西半山